咩先係嫁/娶得過？

有無已結婚既巴絲打可以分享下自己覺得娶/嫁既時刻？

留名學嘢

其實無

當你搵到個人，覺得婚後你滿足到佢，佢又滿足到你，就係果個時刻了。